   Lucas Hustache

   16/09/2022

   BTS 2  

                      Objectif a atteindre 
                      

Objectif : Je veux faire Bac +5 et finir Ingénieur Informaticien ainsi que m'améliorer en code afin de pouvoir proposer d'autre service si mes études n'avance pas ou s'arrete pour n'importe quelle raison (mort) 


Faire plusieurs certification sur IBM, Netacad, PIX, CNIL et d'autres.
 
 Certification finie : Secnum, Ge.ch.

14/10/2022

Aujourd'hui je vais continuer ma certification pix, aussi j'ai finis ma certification secnum et ge.ch .
Voici les liens pour accéder a mes diplômes : 

Secnum : https://gitlab.com/LucasH95/hustache/-/blob/main/Certification/Secnum/attestation.pdf.pdf

GE.CH : https://gitlab.com/LucasH95/hustache/-/blob/main/Certification/Ge.ch/Quizz.png

25/11/2022
 
Aujourd'hui je fais encore quelque niveau sur pix et je vais en tester d'autre afin de continuer de m'améliorer.

09/12/2022

Aujourd'hui j'ai monté toutes mes catégories pix aux niveau 3 et j'ai découvert deux nouvelle certification.

Certification google : https://learndigital.withgoogle.com/ateliersnumeriques/course/digital-marketing/module/3

https://www.francecompetences.fr/recherche/rs/2447/

27/03/2023

Aujourd'hui je dépose mon attestation pix obtenue lors de notre contrôle 

certification PIX : https://gitlab.com/LucasH95/hustache/-/blob/main/Certification/PIX/PIX.pdf
